求北區洗車用品店

名位巴絲，小弟想問下大家平時用咩洗車用品，係邊買介紹下。

洗車海棉：
洗車液：

仲有咩洗車用品請補充
最好係北區內既汽車用品鋪頭\網上購買

淘寶

上水舊墟有間英之傑汽車用品

貴撚到

真係好似貴d

有冇用開咩牌子 介紹下

最撚平個d就得嫁喇

去粉嶺泳池對面中石化油站Tarus機洗喇，揀150最貴個隻，好襟又快脆，唔使落手落腳。

平同貴有咩分別

洗車液 係咪有d可以keep得耐d

貴嘅襟雨沓，落完雨都保持到光亮。平嘅落完雨就好快還原。

大埔近陳漢記有間叫車迷會
正常價、又會解釋你聽邊啲點用有咩用

唔該哂師兄